終於放假！作返首歌先

唉~~ 返工
聽日終於放假
星期一又要返工～～嗚嗚
唉～返工
日日都要返工 你老味

今天是快樂的星期五

認同grandma